# space-station
Тестовый проект для соискателей

**Описание:**
Вы находитесь на космической станции, которая имеет форму кольца.
Перед вами стоит задача посчитать количество кают на этой станции, коих может 
сколько угодно много. В каждой каюте либо включен свет либо выключен и вы можете бегать 
вперед и назад. Изначальное ра
 **Цель**: Опираясь на поставленные условия, необходимо посчитать количество кают
 на космической станции.
 
 **Hint**: Необходимо реализовать класс JeanLucPicard, таким образом чтобы тесты
 позеленели. Дргуие классы изменять запрещается.